\section{Trabalhos Relacionados} 
\label{sec:trabrel}


No trabalho de~\cite{Pawlowski10} é apresentado um estudo sobre as principais características e modelos de processadores.
Em ~\cite{peter2011} é apresentado uma relação entre o consumo e o desempenho.
